笑撚左...用成皮野買iPhone不如買多廿股AAPL仲實際

118撈底價你教我點輸
出年既今日可以買多十部iPhone13

Why not both?
purchase a iPhone 12 pro and buy aapl

年年出電子垃圾你覺得118係底

呢個道理講咗十幾年
成日有話將買Mac 嘅錢拎去買AAPL 會升咗幾多

你再買多啲TCook 上埋你屋企做tech support Tim Ah

人地早你一年買aapl咪割禾青囉
柒左成年都唔撚醒

幾十年前啲人買滙豐都係咁講

成萬蚊買iphone 班友 , 1萬蚊唔係多錢

點解唔可以又買pro又買股票

如果2007年用一部iPhone 既錢買AAPL

政府1萬就係用嚟買iphone

why not both

就係高追咗AAPL
搞到無咗部iPhone

買AAPL 真心有得玩，我都買左3股AAPL

130

傻仔...發佈會+預訂都拉唔高個股價，反而重跌返落去，重買嚟托咩

2個發佈會都唔識升，我option都費事玩

Option 唔係咁或者老散玩架

發佈會股價必跌因為institutional analyst overshoot 咗 just in case there would be one more thing

樓主想打118撈頂？？？？

Both 你老母咩
你一萬買iPhone 一萬買aapl
同你兩萬買aapl
係唔係有分別啊？

唔好成撚日濫用個both字啦
傻閪

等睇你沽爆佢，唔做正契弟

唔駛咁惡嘅 人地可能講分散投資/風險同享受呢

始終任何淫都唔夠錢買晒AAPL 仲有閒錢買多部電話

甚至可以話iPhone 係”diversifying” just in case AAPL 唔值錢時仲有電話可以賣